* Buscar diferencia entre .war y .jar (usos recomendados de cada uno)

Las diferencias son:
-La extension del archivo.
-.jar se utiliza para crear librerias, pluggins o apps, .war se utiliza solaemnte para 
 aplicaciones web  
-.jar puede tener diferentes estructuras, .war tiene una estructuraa pre-definida
- .war Requiere de un servidor para poder ejecutarse

* TCP/IP -> Orientado a la conexión. Ejemplo con datagramas udp
* Revisar video de Kubernetes basado en instancias SPOT.


Pasos docker alcanzados como equipo :)
Instalación: https://github.com/dpetrocelli/sdypp2020/tree/master/TPS/No%20obligatorios 

1. hicimos un ejerciio X -> levantar un servcio TCP 9090
2. compilarlo -> MVN (bajar dependencias, plugins para compilar) -> mvn clean package ; -> server.....jar
3. receta docker (dockerfile). sentencias. 
    1ro - de que imagen parto. java
    2do - copiar (meter) nuestro java compilado adentro de la imagen 
    3ro - expose del puerto (permitir el tráfico entrante a el contenedor)
    4ro - ejecución -> java -jar nombre (igual a correrlo en la consola de la pc)
4. construir la imagen (para que esté disponible y poder correrla)
    comando: docker build -> imagen (.iso)
5. correr el contenedor -> .ISO